你地一開始學投資係點開始

想開始學呢方面嘅野，當我乜都唔識由最基本學起應該點開始?有咩platform 比較多資訊睇?唔想靠人，想自己睇自己分析

睇吓利物浦球員近況
狀態好唔好咁

由月供股票開始

睇下船飛酒店價錢

送下錢比大戶先

書
網上都有唔少youtuber或blogger有基本教學(推薦柴鼠，但佢地講台股多)，但去到最後佢地都係會叫你睇書
然後又有一派人會話最好嘅方法就係直接落場去輸錢 但而家咁嘅市我都仲觀望緊
不過呢D時期開始研究係好過大牛市嘅

你睇左邊本，可唔可以介紹

一開波靠新手運賺左廿幾萬，之後就有興趣慢慢咁搵唔同既野睇。

如果一開波就輸左鑊金既話可能一早就放棄左

間諜巴打既月供盈富post
但依家港股不了月供美股

睇入門書
唔好睇啲得書名既書
睇基礎書 學經濟 會計 同埋金融
之後就睇下財技書
再搵下啲做銀行投行既人嘴兩句
咁就會學到咩時候做啲咩部署

但呢本已經好耐歷史

實戰最重要，你真好運，初出茅廬遇正貿易戰加港中攬炒，唔係人人都有機會遇到咁大煲

千其唔好玩牛熊
會返唔到轉頭

睇住面仔講乜買對家夠你發達
過埋今日有邊個敢對抗面仔

冇睇過書
少少地入左幾千蚊貨先
有貨起手就會慢慢去學

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

HKJC

睇書

呢幾日日日過山車咁邊輸邊學

試下：

睇完呢套就學識左

你諗下買股票要點先贏錢？
隻股票升

咁多空操作秘笈同超級績效1,2
就係教你揾強勢，會升，跑贏市場既股票，呢2本會教你需要既技術，風險管理

基本分析重唔重要？無你諗咁重要，一圖勝萬言

基本分析係幫你揾邊幅圖

技術分析已經做到
Keep it simple, stupid

學好基本野 咩係牛熊市先
反而唔好咁快睇圖 會過分依賴(玩短線除外
然後學資產類別 幾時買咩野 買etf 唔好玩個股住
最後先選個股 學睇公司

睇乜7都冇用啦 大市升乜9都升架啦

點同 第一選資產 第二基本分析令你更確定自己方向 唔會俾假跌破震走

啱 初學睇大市玩etf

睇馬化雲同媽面麵既post
再買對家就得了

第一，多空操作秘笈有講點揀資產
第二關於風險管理，超級績效2 有講

All in 熊市

補充2句, 只揀係第二階段既股票

震唔震走個市話事，你只可以做風險管理，擺好止蝕

換美金

留名學野,BTW石原里美子個名

Lm

Liverpool

睇好多youtube，打股票入門果d

喱本冇讀過finance睇唔睇得明？

跟實麵神啲po

月供股賺第有桶金

問下自己係乜野心態先

我第一隻買就係2800，睇完蔡東豪同D blogger 分析，6年前了

玩牛熊call put開始

有無巴絲有興趣一齊上投資班？
留個tg夾下

由嫁到一個識投資嘅老公開始

上過blogger 鍾記，我有朋友上齊亮光所有班

諗住上郭SIR嘅班，有無興趣一齊？

由連登財經台開始，之後慢慢追人地blog

Sor 邊個郭sir ...除左財經blogger 我冇乜睇其他

利申
新手玩緊牛熊
刺激過買大細

咁你不如揾人夾朱晉民d班好過

ABC 而家好撚貴

所以先要揾人夾

郭思治 下期係股票實戰班

玩牛熊學睇市

不過股票時代已經完

過多幾個月就冚球股 joy、匯 joy、樓 joy，又返返去金、銀時代

一個好嘅投資。係要由一個美好嘅朝早開始。
每日7點鐘起身,我會先食一個豐富嘅歐陸早餐,沙律,雞蛋,牛油面包,再加一杯鮮橙汁。

聽埋古典音樂整理下我嘅情緒。你知道,一個好嘅投資係離唔開理性思考。

到8點鐘,我會落街買幾份報紙,要有好嘅投資係需要有豐富嘅知識,上至天文,下至地理你都要識,即係話要博學多才。

股票係9點半開市。重有小小時間。

係呢段時間我會攞果幾份報紙去馬會門口坐,睇下邊隊係利物浦對家。之後就買佢對家。

上投資班 不了

學某樓市大媽話 信專家食_啦

一開始唔會玩咁大掛

17歲日日睇財經報培養興趣
18歲就去開股票戶口再自已摸索

由攬炒開始

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

經濟日報有搞CEF既技術分析班等。
政府有返學費資助。
朋友早2日都報左十月中級班。

由買d所謂有學識 有技術人士既對家 開始

咩黎 想知劇名

非典果陣見到滙豐9蚊 買咗六十萬落去 因為果陣諗住死，搞到自己差d冇晒現金食飯

由輸咗一半身家之後正式開

大時代

19歲比同學帶左去一通開account，跟住拎左幾萬蚊亂咁9買。
中間試過all in全副身家IPO，又試過全副身家炒牛熊。
大上大落好刺激 ，直到睇左龔成本書，先發自己根本係投機而唔係投資。

改變左自己心態之後，睇左好多value investing既書，今年開始從新踏上投資道路。

Ching依家幾歲